\begin{aufgabe}{Anonyme und eindeutige Existenz}
Zeige anhand eines konkreten Gegenbeispiels in einem Garbentopos, das folgendes
Prinzip intuitionistisch nicht beweisbar ist:
\[ \bigl(\neg\neg(\exists x\?X\_ \varphi(x)) \wedge
  (\forall x,y\?X\_ \varphi(x) \wedge \varphi(y) \Rightarrow x = y)\bigr) \Longrightarrow
  \exists x\?X\_ \varphi(x) \]
\end{aufgabe}
